親眼見到佢攬住第個 都唔肯死心

點解可以親眼見到都唔死心
反而體諒佢
到底點先可以可以恨恨咁忘記一個人
時間 幫到 但呢刻好難受
佢咁快可以同第個一齊
Easy come easy go
點解女人可以咁絕情
男人就拖泥帶水
我真係唔明白
我身邊都有人好關心我
什至肯默默係我身邊 照顧我陪我
唔介意我仲諗住佢
但係宜家誰愛我都心領
覺得自己係零 好垃圾
咩係雞係公廁 我都不停咁諗佢
但一訓醒思念就停不了

拉殺

辣

我係啊 承諾😉😯
根本就係 一個人人都知既大話
點解我仲肯咁幼稚去信 去諗
佢做咩我都可以原諒
但我只係想佢愛我多一次
點解都咁難

收皮啦，佢而家同人含緊撚啦，仲讚緊人地碌鳩又大又好味

樓豬咁似我

樓主 我明 係果種唔知自己究竟做緊乜
只要佢肯番黎 你乜都願意
冇㗎 只有不停折磨自己先會心死
冇人能夠令你清醒
自己個心從來唔到自己話事

食支煙先啦

狠狠？
恨恨

認真？

有諗 但係我好似唔介意

俾個限期自己啦巴打 係時候就要放手

返小學圈錯字啦你老母

圈你老母

知道

Sor個心太亂
一邊諗一邊打
打錯知都唔知

Thx bro

完全agger
屌你啦 一句話走就走 2年感情一秒放低?

不能同意更多。女人一覺得淡就好難再做到d咩...

好黑啦我 LLM

same

講樣野你知
係你好痴情好唔開心嘅時候
人地都唔會擺上心架
佢做得出話走就走就證明左
只有咁樣諗先走得過
樓主加油

因為佢心入面有第個想一齊嘅，而嗰個又同佢傾得好開心。
依家只有死胡同一個